一人一個睇好嘅潛力新星 - 前峰篇

廿字頭都得
總之你會睇好佢未來會爆發到一線，足以係歐洲豪門度打絕對主力，甚至頂級到挑戰金球獎嘅程度
講下佢地踢法有咩特點 點解咁睇好

拋磚引玉
M.Rashford，有速度，有盤扭，天生射手觸覺，有身高，連巴西朗拿度都話似佢。家下又有朗拿度個fans伊巴謙莫域指導住佢

拖連奴個意粉仔

呢個正呀

聯賽 杯賽 大小國腳 首次上陣都有入波

依個記錄好屈機

介紹下

乜野叫前峰

Andrea Belotti？

Sorry 巴打 手快快打錯字
前鋒

J.Draxler PSG

齋計ST呢

木燒

邊位

但迫佢打翼就真係浪費咗佢

iheanacho

辛洛高

joe甘寶
原本睇好佢可以做阿仙奴將來個icon

咁正選正前有個伊巴又好難比到正選佢踢嘅
如果唔打翼嘅話
不過杯賽個時老豆都多左用福仔打正選正前

Kasper Dolberg

四球辛洛高同你會員名一樣

唔係頹左啦咩

邊位？可唔可以介紹下

Martial踢正前都好有潛質

係咪走左？

禾

其實佢點勁法

你好似收左皮咁

踢法？點勁法？
利申：冇睇德甲

利申 淨係睇過精華 入攝射術都唔錯 丹麥前線終於有希望

Jesus gabriel

Vietto

Iwobi
傳球意識好 又識組織攻勢

Poulsen
Timo Werner嘅拍檔 都唔差

Correa

Mariano diaz
野獸一隻 希望佢可以盡快離開皇馬

我

施蒙尼個仔

手足識貨

阿仙奴個黑新仔

識貨

義和碑？

呢排有入波果個

Origi
Eggestein

淨係只銀河渣播呢排

第二個乜水

Ojo 利記青訓

係耳和鼻

Eggestein講緊大定細先

盧卡古？

薩斯索羅既貝拉迪

借左出去
寧願用個廢既伊和比都唔用佢

可唔可以介紹下

亞衣，e恩那祖

Dybala都冇人講

米蘭個新9號
好似25歲唔知算唔算新

新韋利

點勁法

意大利U21國腳，踢右翼鋒，傳盤射皆能，意大利祖雲國米等大球會都睇實佢

呢件唔算新星掛 開始叫一線頭啦

馬斯亞依家係咪已經唔計打ST

大隻 有速度 有頭有腳
咪就係成個韋利咁囉

no

其實佢踢法唔太韋利，唔太用身體質數素，佢自己話似阿古路

一定係巴洛迪

呢件fm有bid過

全能型咁，冇乜特別

呢個

呢件已經係祖記既絕對主力啦喎
祖記都叫豪門呀

狙有回購

喂屌迪巴拿23歲人仲潛力咩
已經有少少carry味
Btw好有美斯style

好多名係fm見慣見熟
睇返現實原來只係咁後生

原來唔覺唔覺已經廿三

米蘭尼安 新享利 阿記快手買

堅係覺得佢遲啲有機會攞金球

屌

唔係講笑，睇過有個報導話有興趣

米蘭球迷表示唔想阻礙尼安成長 希望雲加買佢等佢成為享利二世

支持

係意甲難d

Griezzmann

Me
義和碑(呢個好有潛力，係一個有腦既非洲球員)
仲有摩洛哥個前鋒

踢過南華

希望真係得 又有星味

其實得西甲有機

仲潛力
佢差少少就球皇級啦

世三

Timo Werner (1996) 幾好
前幾年踢史特加無論前鋒或者翼都唔穩定
今年喺萊比錫踢雙箭頭有明顯進步
走位好左，埋門冷靜左

Morata

淺野托磨

係咪雲爺爺買果個

Petagna 阿特蘭大前鋒 米蘭青訓
人稱大隻仔

Dybala

真。世三

硬係覺得dybala會變到同尼馬抗衡
佢好成熟

屌好掛住佢 依加仲識扭波

係就快啦屌

尼馬睇佢過唔過倒樽頸位 不過大巴拿可能去巴塞呢

伊恩拿祖
門前把握力好
入楔意識強
企位汁雞都準確

伊恩拿祖
20歲就有咁強既埋門能力，上季效率高過美斯c朗
當然啦佢係要等人餵波，但埋門咁好又識執雞既前鋒買少見少

仲有就係拉舒福特，咁後生已經有成熟感，又有速度，至少勁過拿尼

笑乜撚死獌狗

戴巴拿

Embolo

阿仙奴 尼日尼亞新星 義和碑

20歲已經有28歲既冷靜頭腦，非洲人既身體質素，歐洲人既技術，傳波控波造波突破都係世界級，最近仲有埋射門，成功係咁大競爭既阿仙奴入面搶到成選位置。
我敢講義和碑未來成就一定好高，世界top 10走唔甩

葉恭介
最近重睇緊踢出我天地

跟住做隊長去我地曼聯

Leroy Sané 1996
有速度又扭得
間唔中推入禁區短傳好準
再成熟d應該長期正選曼城

遲下拉舒福特vs伊恩拿祖，打吡應該好好睇

25歲已經係當打了

記得尼安以前成日俾人屌
而家越黎越勁

哥狗浪費左佢，明明好扭得但哥狗唔比佢成日扭
搞到佢發揮唔到最大長處
我諗下場有得出既新尼馬加比爾捷西斯都會比哥狗廢左

yes 超勁

Dybala 已經係主力啦
邊算潛力新星呀

佢兩個係今季打比已經證明左自己啦
一個把握成場唯一機會執雞入波
一個下半場出黎爆到條左路七彩，哥狗都嚇到賴屎

Milik

呢個可能會成才
但應該唔會太大成就,我覺得
不過首先唔好返阿記先
佢呢種踢法打反擊應該爽D

恭介都30歲啦,點叫超新星呀

屌你按狗Racist

Kuki

Berardi>Belotti

樓豬非常高汁

Adalberto Peñaranda
之前睇佢踢格蘭納達有速度又有啲腳法
Check 番原來已經比屈福特買左

卓耀國

恭介
去阿積士都係十幾歲姐

拉莫斯

Johannes Eggestein 德國未來前鋒接班人

Emre Mor

munir, sandro

psv有個哨牙仔
好似叫乜9朗拿度

Anthony Davis

Giannis Antetokounmpo

國米 馬田斯

G.simeone

Alex Iwobi

係咪覺得自己好風趣

Dybala上硬頂級 唔講啦
Gabriel jesus

我都想睇佢踢英超會點

maximiliano romero
等睇出國外闖
FM 我契仔
P.S:之前雲加險簽

fm已買
買完即刻借出去

冇人講多仔個dembele
今年岩岩20歲仔

Julius randle

摩納哥個mbappe lottin都好似交到貨

比洛迪
貝拉迪

都勁

還左錢先講嘢

獌青年軍
Callum Gribbin
Angel Gomes

前鋒呀巴打

Gribbin都計半個掛
Gomes就sorry

E軒拿祖

呢2間球會之間唔應該叫"買賣"

左手交右手

多仔前場左中右
pulisic dembele mor

Munir 真係唔明點解要借去華西， 咁撚勁

莫講話意甲
英超同德甲球員 都難啦

皇馬莫拉達同今年個青訓

阿斯辛奧？

莫拉達都唔新啦 係祖記都carry 過一排

些路迪個丹比利好似吹到好勁冇人提

唔勁囉其實

好似叫做mariano、之前睇過佢踢幾勤力

已經好屈
夠料去強隊

好睇好佢成為西班牙前鋒接班人

字母哥

亞依